發現左個發達大計

玩百家樂見到莊/閒連開三次之後就瘋狂買對家 輸一次就翻倍金額落注 例如第一次1蚊輸就買2蚊再輸就買4蚊 直到開到對家為止
最後點都贏到錢 是否發達大計

真

超勁

樓主發咗達可以請我食個飯？

獨立事件+限紅

注碼過左上限點算

連開7鋪之後先買對家 穩陣啲

莊/閒連開三次之後咩底

如果你有無限資金可以.
如果唔係就只會輸光。

3次以上已經好大機會 唔使等7次

點會 連開5次以上既機率已經係超低

細注玩

希望你聽下

未見過長庄 長閒

睇到呢句嘢就知你好少賭錢
開夠10口都周時有啦

細個玩大細試過咁買，見過一次十五次連開大後就放棄用任何策略玩

真係年經post

樓主個idea應該N個人諗過，但樓主以為自己第一個發現

咁買會變莊家樂

樓主有無玩過online game
0.01% 掉寶率都大把人中
開10口都唔中真係唔出奇

莊家出千 0.5*0.5既15次方係幾多。

儲到50萬鋪大先買

咁就真係穩陣啦

連開六至七次其實都成日見到，由第四次開始買其實都好危，到連開完七次你再買跟樓主買法己經係原先注嘅64 倍

好多傻閪連澳門都未去過係度鳩up

個個場大堂限紅標準都唔同 500蚊起手
複式計 連輸13口已經限紅 渣都冇
想繼續追 上貴賓廳 再輸6.7口跳樓都唔掂

呢d方法只適合玩機 次次贏廿蚊就要平注
如果冇限紅 李嘉誠一早納曬成個澳門黎玩啦

只要唔輸, 一路贏就可以發達了

真係識玩 反而等佢開左三次莊
之後均注再鋪鋪買莊
買到斷為止

樓主你個theory一早有人諗過 叫平賭理論 所以賭場先有最高投注額

上次先試過15連閒

咁以後等連開10次之後先用囉

擔埋張摺椅去等囉

你想好悶咁贏定興奮咁輸

所以賭場先有最高投注額
我唔認為最高投注額係呢個原因.
只係方便營運管理.
對賭場來講, 佢所有以每舖計既概率係設定好, 你點買佢都會win.
樓主條石破天經既橋問題出在... 用無限既資本去穩嬴一個超細金額.

每人心中都係有連開X舖既估算... 即係話必嬴既定義, 只係極高概率在X舖內唔會連開. 以樓上經驗, 15舖好未?
當1:1... (百家樂算係最接近1:1)
以100蚊舖為例, 連開15舖都買輸, 要準備1,638,400賭本 (我當賭場冇上限)
而根據條賭方, 必嬴(超高概率)係幾錢? $100...
而只要第16舖都輸... 就.......

試過用double大法 每日執20注第3日就斷撚左連輸10鋪 輸左十零萬

本多忠勝法

可能樓主連百家樂都想sh

又 本多忠勝

照你咁講，第一鋪輸1蚊用10蚊去追咪仲快？

試過，輸到pk

認真講，呢d係大數既理論值，唔代表係你個人既概率

“咁就穩閪陣啦“

玩幾耐先發達同埋細注玩都可以keep住輸

唔係, 第一鋪訓身贏左就無之後啦

大數定律，希望你贏多d

超級無敵Double大法？

On9開post講廢話都咁多認真撚拉

大把天才死無葬身之地，唔信邪可以試下

有冇睇過暗戰2

我覺得仲有一個原因係風險管理，屌你無啦啦有條友抬幾百萬一注同你賭身家，其他賭仔都係幾百一千一注，對莊家條數同心理上既風險構成壓力

未去過澳門？ 成日連開10幾口
最高23口都 見過

你覺得你死咗幾多次

一排出現一次嘅本多忠勝理論

你用呢個諗法買股票會實際啲 跌就溝 本多終勝

比第2個大法你， N倍大法
買堆1賠10， 第1次出1蚊, 第2次出1次.....第10次先出2蚊
贏左重新黎過

祝你贏多d

其實一定係會輸，因為個E(X)係負數

15次連開大機會率＝0.00003%
你係地獄黑仔王

見人賭徒分享玩翻攤成日贏

咁係買大細到都得啦，但我係威尼斯人見過有張枱連開咗30舖大，聽講嗰張枱輸咗80萬，換咗3個荷官都冇用，但到我落去跟買大，就開細了。最後我發現，生死有命富貴在天

你而家先發現？ 我用樓主既方法已經發左了， hehe.

咁玩咪即係本多終勝

每場應獨立計算

即係贏就贏粒糖

一閪起上黎就輸身家

計下就知，其實每「次」只係可以鸁一蚊（假設初始注碼係一蚊）

每次開大叫一「次」。開左十次小再開一次大又叫一「次」。

坐足成日俾你捕到一次連開十口
你第一注夠膽押幾多
第十一口就俾你贏
坐成日搵得個幾百

每鋪機率獨立計算

係咪認真左？

威尼斯 澳門幾間佢d 枱特別西

神仙過鐵橋 中世紀已經有人咁玩啦

入過賭場未
連開十鋪莊都好平常
但你個本每連輸一次就幾何級咁加

其實呢，無限資金可以話係偽命題，你有無限資金就唔使去賭，你都唔會贏到錢，因為無限錢贏多啲錢都一樣係無限錢。
所以結論只有輸光。

樓主請pin this

有詳細解釋你個方法

見過連開17鋪閒

賭場除左驚你一口打爆個莊之外
100萬第一注 連輸5口第6口已經要3200萬
比你嬴番都係嬴100萬

重新來過咪得，唔會次次都爆上限，
想發達唔慳得

千日斬柴，一日燒

賭場會斬你手指

我有用過樓主的方法，不過用係賭波
譬如今季錫菲聯同史浩克04連續不勝十幾場，就開始追佢贏，都贏到少少錢架